手提電腦 簡邊部好@.@

我借用了男朋友account.

希望在這兒發問，
手提電腦的事。

想買部14寸以上mon,
i3 7代 CPU, cpu 要痴住粒顯示晶片
256ssd或 傳統hard disk
8g ram.
要用到3年。
要輕， 約5000 蚊。

小妹主要用來睇文件和錄片。
希望有人提議型號。

十分謝謝。

macbook

windows 有沒有輕的？

唔太鍾意用mac, 我要分開2個視窗， 一邊睇片， 一邊睇書。

Lenovo/華為/小米，揀啦

男人老狗叫自己做小妹

攔啦
唔識又要扮識 講埋D野戇鳩鳩咁撚樣
點樣撚界定用到3年啊
technical既野唔識唔緊要 common sense都無
又書面語又口語 學識做人先啦

死返去babycondom到圍爐
果到既智商岩你多D 成班戇鳩講埋D戇鳩野

部部腦都可以開兩個視窗㗎

Acer swift 5

mac可以？

可以

女朋友話mac嘅型號最低7000 蚊